我哋就來輸，好L大鑊

（轉載）

有冇發現多咗人話捐錢、捐禮券、捐物資，仲周圍問人點樣可以拎到落去。呢個情景我2014年嘅時候都有見過，之後冇幾耐我哋就輸咗。因為大家已經去到良心嘅盡頭，覺得真係要做啲野，結果俾咗錢、買咗野之後就以為自己做咗嘢。然後親身參與嘅程度就係咁跌、越來越少人、跟住我哋嘅士氣都係咁跌。

的確呢個時間前線係好需要物資、但係最近嗰幾次大家都見到，物資站收集晒大家啲嘢後比狗咬，物資比人哋收晒！錢係一件事，最慘係冇L哂貨啊！

所以大家如果真係有心，不妨買左物資後，唔洗一次過攞晒出嚟就完，可以每一次都參與，帶啲出嚟。一來大家繼續參與呢場抗爭，亦都成為流動物資站、要用拎出嚟，冇用帶返走，連物資都 be water，先至唔浪費。

至於要買啲乜嘢型號、乜嘢物資，已經有好多指引。前線可以再俾多啲指引我哋。一定要 we connect 先有希望！

❗各位想捐贈嘅家長注意⚠❗
以重要性排行:

前線用品
- 豬嘴，濾咀大量
- 泳鏡/眼罩
- 頭盔
- 運動護具(電單車護手腳/護PAD/護膝踭）
- 冰袖
- 面罩
- 手套
- 長遮
- 泳板/浮扳
- 索帶(不收短幼)
- 保鮮紙
- 鉸剪
- 勞工手套(黃色粒粒有防滑）
- 廢喼/冇用喼

急救用品:
- 大紗布
- 繃帶
- 大防水膠布
- omefix黏性膠布
- 粉紅水 (一包包)
- 生理鹽水(一排排)
- ice pack
- 醫生手套

雜項:
- 水(不收散裝)
- 紅白藍膠袋+大隻IKEA袋
- 小林退熱貼

唔係現金/禮卷！
唔係現金/禮卷！
唔係現金/禮卷！
捐錢嘅可以捐去 612人道救援基金！//

推上熱門！！！

推呀屌！！！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

有錢出錢力
有力出力

Push

希望大家親身落場，要畀政府見識香港人嘅力量。

勿忘初衷丫

推

不要重蹈覆轍！

邊個再講9203係好警察我立即

提防散水

We Connect！

推 唔可以犯同一個錯誤

我琴晚都出左個類似既post，之後俾鬧我係3毛

物資食物現金券乜柒都買得未呀

推 唔想輸

#場抗爭大家有份
#我地都係香港人
#光復香港，時代革命
#8月5日響應三罷

Push

#我係香港人
#我會罷工
#我會買物資
#同埋繼續出黎

無錯，其實最需要係前線，前線最需要係大量人去救手足拉返手足返黎，勇武先更有信心對抗黑警

輸乜鳩好煩

我哋係要人

一齊落場！

Push 捐唔捐物資唔緊要
親身參與係最重要

推呀

Pish

推，幫你post堆：

想買 60926 濾罐嘅入嚟

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

想買 goggles 揾唔到嘅入嚟! 有現貨

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

我地就嚟輸講撚咗大半個月

推！

push

個人落黎就幫企吓後掛就ok

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

同頭盔，好多人都冇，其實頭盔除了去到最尾班車，真係自己keep，唔好次次掉

香港人唔可以輸

推，幫你post埋：

想買 60926 濾罐嘅入嚟

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

想買 goggles 揾唔到嘅入嚟! 有現貨

pish

PUSH

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

Push!!

帶左兩次物資 唔知可以放係邊
唯有自己咩住係到行
有無人可以話我知拎去邊

Up

Agger

推 我會罷工

唔好淨係捐,俾錢,放物資站會俾狗踢
一人一物資要親身拎上黎現場,那怕唔係拎去最前線,

要用腳,用行動證明俾大家睇到係有人SUPPORT!!!!

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

唔想重蹈覆轍？真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

物資站，有旗

唔好只捐612, 612仲有好多錢
捐去星火

我會罷工

或者直接比前線

推 要有警機意識

唔好覺得比喧錢就付出咗
如果可以嘅話一齊落場

索帶轉做鐵線好似比較好

真，要捐就出來捐
慢慢捐

8月5號大罷工

推！身邊有人問可以點捐錢就直接同佢講買物資拎上前線，最有用係你個人呀

捐星火！

支持前線最好係現身支持

唔好以為俾左錢唔洗出黎

唔好以為捐左錢捐左物資就盡左責任
你都有義務企出黎守護香港！

我會岀力再岀錢

推
其實政府都驚我地熱情冷卻
所以連散彈槍同煙花都出埋

提供義士就業機會

直接送物資
唔好捐錢

我要見律師

推
今次一定要贏

個個星期遊行 地鐵播鏗鏘集 得閒快閃 唔好俾佢停 文宣乜都要照做

真

大家一齊帶岀黎一齊行 唔好以為課左金就算 唔好用課金去填補你唔岀黎嘅愧疚感

8月5罷工呀！！！！！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

除左物資要充足，仲要be water!

組織全民玩快閃！

我地要贏啊 加油兄弟

推呀，驚死既出黎嗌下，做下後援都好

要小心唔好 重滔覆轍

我要抗爭

8月5日響應三罷

保鮮紙其實係大卷果隻。。。

組織全民玩快閃！

咁樣呢？

岩阿！！！人有惰性，小出一次就會愈來愈小咖啦！

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

組織全民玩快閃！

唔洗多，最緊要快！

我無野講

贖罪券

呢個推
如果多啲盾、電筒，我地會好好多

Push!

唔可以輸啦

一齊上 唔好覺得買咗物資就唔洗出去發夢

出黎幫手！

甘親身拎埋物資同飯卷出黎 我覺得飯卷都重要lor 發夢前後可以食

一人帶一兩套先係權宜之計

真

因為無力 唔想再努力
所以想捐錢當做咗野
然後個個都咁諗
就會輸了

你內容 我OK
但係個題目可唔可以唔好成日用 "就黎輸"啊
輸咩鬼姐屌
正面D嘅題目係咪唔得???

捐星火，同埋我覺得始終最好都係每個人起碼買套裝比自己，好似黑衫口罩已經變成常態咁，先係對前線最有利

香港已死。年靑人請不要再犧牲。想想用更好方法去打這場杖。如: 不購物，不消費。留在原區及家中吃飯。 不到元朗，不到天水圍。所有商戶跪低。黑社會没收入，跪低。直致政府跪低。

幫推，真係好重要

一定要出力推

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

同意，人出黎好過買物資

同意 捐嘢亦可親身參與

捐錢捐去星火同盟！！！！
有30個義士都係搵星火
星火由16年起已經幫左好多手
大家支持下

其實覺唔覺搭地鐵都有風險，成日谷晒啲人去地鐡，警察再追落去拉人

一定要贏
真正嘅民主同自由唔係咁廉價㗎

買裝先最緊要

推呀， 要企出黎！

叫多d人身體力行 但係可唔可以唔好成日濫用依d標題 有重要野既話都可能無咁sensitive

光復香港 時代革命

再推

人比錢、物資重要

2014年，銅鑼灣佔區初時好多人來話捐禮券，果時堅持話唔收，
但出現左個乜柒野女王之後，開始收，美其名超市買餸做餐，最後財政混亂，連佔區都摺埋

建議：
1，堅持唔收，不收禮券，現金券，代用券⋯

2，只收物資

盡量交比前線！盡量交比前線！盡量交比前線！
好重要所以要講三次！

物資站風險高！
Make sure 要交喺義士手上！

希望大家真係企出嚟

大人們
唔好捐錢
罷工
做車手
帶物資

推
香港人捐獻香港人我會覺得好感動
但係請各位捐獻同時企岀來，甚至企前少少
我明白好多人有包袱，我理解
但係不斷捐獻，實際上等如買件防彈背心比香港人上前線比人射
捐得多，射得多
一日唔走岀來，一日都未保護到自己香港人
唔洗企好前，企後面做人海已經夠
求求大家唔係話唔好捐，捐係好事，但如果真係要保護前線，做前線嘅盾，始終我會想係現場見到大家

係
講捐裝果啲知你好有心
但其實我地更想你會出黎

推
啲物資盡量可以自己傳到俾前線就自己傳

我哋最需要嘅係人呀

要幫就親身落場幫！

我地輸唔起，要人呀香港人！！！！

大家一齊出黎

希望大家可以行出黎支持我地
而唔係淨係金錢上既支援

五大訴求!
光復香港 時代革命!

真係 捐咗錢就當參與咗 盡咗力
有部分人係咁諗

識人自從義士pp跳咗落嚟
嗰次遊行之外 無再出過嚟
就算喺佢屋企附近搞嘅活動
唔使搭車散水 都無再出嚟支持
因為佢覺得佢已經參與過

飯券禮券可以有
但請適可而止
活動最需要嘅係人
每一次 就算企中後排 都係經驗
而當你嘅前一排唔夠人
你就要上 要進化
唔能夠永遠企一個位

其實最重要係人
冇人乜都假

唔好忘記五大訴求，呢個濕鳩政府一個都冇回應，唔可以要五位烈士白白犧牲，仲有好多義士被控暴動罪，攰可以休息，但係唔可以忘記訴求

推，唔可以輸

支持
有道理
8月5罷工

落力D推

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push!!!

推呀 推呀 推呀

流動物資站
自己物資自己帶

其實每次都吹𨶙行話做大野等班黑警晨早札行馬但最後和理非完乜事都冇發生，純粹消耗黑警精力，如是者三幾次後班黑警就會鬆備再嚟一次堅嘢，等班黑警set好陣立即be water 四散，純粹磨滅班友嘅精力同鬥志🤣🤣🤣🤣🤣

岩

調整心態

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

捐防具！捐防具！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#一齊落場一齊贏

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

黑警一定要清算，但大家要切記對準政權

前線最需要物資=人

好內疚自己每次遊行都唔能夠陪大家留到最後，次次都係早走。唯有盡啲綿力買物資。話說試過買兩個頭盔都好驚被黑警check，因為得我一個人......

辛苦各位啦

唔好放過政府黑警
唔好放棄義士烈士

光復香港，時代革命

8月5號齊罷工

對方動用暴動罪係主要轉捩點

8.5罷工 香港人加油

我地要人。。。。
多多既物資 都唔夠一個人係現場一齊呼喊咁重要

組織全民玩快閃！

岩呀！

好驚呀

香港冇得輸
再輸 就係大規模清算

組織全民玩快閃！

閃左咪唔驚囉！

組織全民玩快閃！

Try this!

要人啊

捐去星火

當愈多"好似有參與既"活動，人就會捨易取難
唔好再講咩大人的包袱，難聽過另粗口

有心贏就企出黎，企到最後也好，個影響都大過所謂捐錢捐野食

勇武求你的哋唔好在被捕拉

我地要嘅係人

我可以好撚肯定講繼續咁送頭不但令到民意一路逆轉而且一定失敗告終，成日鼓勵人去衝而自己冇去果D一定有報應！

[突發]有政府工會帶頭呼籲罷工！

前線最需要嘅唔係水唔係食物唔係物資
而係人 只要人夠多就乜都得
總之出咗嚟先好冇

要你個人

推
⋯⋯⋯
我無野講

推
gear真係重要D

同埋罷工

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

心理學碩士獻計：文宣如何打心理戰？

Totally stand by your side

我地要嘅係香港人參與其中

推啊屌

組織全民玩快閃！

呢招點話？

推呀屌

加油

組織全民玩快閃！

唔一定要衝，可以閃！

推啊

推啊屌
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推

唔好成日問人自己可以做乜
諗下自己可以做乜
如果落街路過都驚
香港既未來就仰斷送左響一班膽小既人身上
捐物資要做
落場做和理非都要堅持

critical moments

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

你班仆街咪撚再玩狗鐵門啊

推 一齊做流動物資站

嘩，好認同
啲人比咗錢就以為算抗爭過就算

今次真係唔輸得

呢個緊要呀
啲狗搶晒啲物資走呀

推 每次出黎都會買定物資係身

我地最需要既係人，所有人都要站出黎，唔係坐係屋企俾錢就算，社會運動係要身體力行！

「突發」改左首歌送比香港人

物資要買 coupon照派

畀咗錢當做咗嘢嗰part駁唔到

物資重要
但人更加重要！

光復香港
時代革命

買禮券不如買豬嘴眼罩仲好啦講真

兩樣出曬就最好啦

今次肯定唔會士氣跌，我已經課咗好多次金，一路加碼課

人最緊要呀

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

知唔知淨係睇標題會挫人志氣
我地咁努力
就日撚日有人話就黎輸

你講得唔夠樓主詳盡，係度比番個正皮你

我預告激烈嘅抗爭運動即將土崩瓦解

推
要人啊

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

如何合法癱瘓港鐵

一人一喼港鐵fashion show大賽

推爆，唔好俾團火熄

推啊
多啲人氣

藍已大力宣傳假消息，你地連登班友開始做野未呢

必推

廉價抗爭真係每次斡嘅主因

推，人人都係物資站

8月5日三罷

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

令你被罷工 如何合法癱瘓港鐵

一人一喼港鐵fashion show大賽

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

推呀 唔好要佢變質

會計師們 請響應。

[會計師] 5/8 工作安排

推啊屌未完架！唔可以完啊！

完咗就救唔撚到班手足架啦！！我地要堅持啊！！！

推 親身帶物資出去比捐更有意義

推
買埋一堆贖罪券不如一齊發夢

直接拎物資去前線係最有效！

街坊遊擊戰 正式開始！

光復香港！
時代革命！

［行動post］805三罷 癱瘓港鐵！

和理非都可以做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

推！！！！

唔係捐左錢，買左物資就叫做左野
請參與8月5三罷
平時有遊行、參會全部都要去！
可以既話留耐啲，支持下班勇武

pishhh

已經梗食煙花，下次仲唔放火就真係輸

唔好唔記得參與運動嘅重要性呀
唔好低估自己參與嘅力量呀
即使你只係和理非
即使你冇膽去前線
你都要出嚟
任何一個運動都係以人為本
冇咗人參與就會失去咗個支柱
成個運動就會散
香港人，唔好忘記你哋嘅初心，唔好俾你哋嘅熱情散去
香港需要你，呢個「你」係任何一個想香港變得更好嘅香港人
前線見啦，各位
光復香港
時代革命

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
我係香港人
我8月5罷工

8月5罷工

無衝突個陣行去前面俾前面d人

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

大大力push!!!

我無嘢講

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

Pu

push!!

唔可以亦絕不能輸

輸llmch Mei
On79
長他人志氣

推，人同物資一齊be water

呢個理論係真
當俾左錢就覺得付出左
香港人一定要行出黎

【暗黑經濟學】發夢原則

推!!!!!

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

8/5 大罷工

岩，有錢出錢加力
有力出力

唔該晒，我會留意下

香港人好善忙,要列出6月至今事項

唔該晒

香港人輸緊10:0

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

睇埋去 比意見 唔好淨係講推

推推推

幫手推

全港罷工呀！一定要！

屌，你估助養兒童咩

85三罷

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

睇埋去 比意見 唔好淨係講推

一齊推翻有用post

推上熱門

要落場救前線手足啊
啲狗拉前線上去
好需要有人係後面拉番佢地番黎

拎少少錢睇啲小朋友送死，自己繼續un un 腳，抵喇

我唔想咁

推，睇吓

多謝你哋出錢，但係更加想你哋出嚟

要人

落場啦各位

「8月5號齊罷工」

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

推策略 運動方向 post上熱門啊

大力推

我冇野好講

可以既話 唔好淨係推啲學生打仗
個香港 大家都有份
光復香港
時代革命

push!

五大訴求 缺一不可 毋忘初衷

孫中山都唔係第一次起義就成功
劉備都奔波左半生先成功
而家先一個月

推到多啲人

8月5
齊罷工

推，星火都要

有同感

想等人唔好掉以輕心

8.5罷工煲大佢

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推
長期戰爭

唔可以輸呀 罷工呀
要齊心呀！

推 我地唔可以輸士氣

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

85齊罷工

樓主諗多左

錢會出，
力都照出

po

其實係要叫人拎去現場，唔係話佢知邊個會幫手收集

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

就算今次又輸咁又點
其實都係一次比一次進步
直到有一日成功推翻暴政
又或者有一天政府覺醒反省
做返為市民既政府
呢2條路
所以最重要既係堅持信念
而唔係死谷爛谷
見好多前線人員戀戰其實好心痛
因為佢地仲未明白長期抗爭意思
人地裝備壓倒性優勢硬碰係自殺
要學識打遊擊將成個運動變成日常
be water

85大罷工
勿忘初衷
俾錢買唔到自由

你覺得佔鐘係失敗？
sorry係我角度唔係囉
睇下今次一開始就有哂經驗
進哂化啦

親身落場呀！

捐錢 仲可以捐俾星火同盟

推爆佢

豬嘴濾芯咩型號好 或者係缺咩型號 同埋去邊度買好 ，請提供 ，我下次買。

push
其實人多係重要過物質

民陣幾時會再搞遊行?

幫推一下！

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

話說你地Hit and Run想點組團？

Time for the details!

推
=============
光復香港 時代革命

每人帶少少心意送去比前線，對前線係好有用
化整為零

結果俾咗錢、買咗野之後就以為自己做咗嘢

lm

明知同一個錯點解要再犯?
應該要改……

Support!!!

最緊要係人

8月5 我會罷工！

出黎最重要

五大訴求
缺一不可

五大訴求 缺一不可
#我係香港人
#我會罷工
#我會買物資
#同埋繼續出黎

p

推！唔可以就咁放棄！

係
人心真係好複雜

推 香港無得輸架啦

五大訴求中
最首要目標係要
有真正嘅雙普選

只要有真雙普選，
五大訴求中嘅獨立調查
先會行之有效，
先真正能幫抗爭者平反

五大訴求次序 都要覺醒！
缺一不可！
手足唔係Condom
最有效幫手足 香港人
就係落實真正雙普選！！！

我同我屋企人有啲百佳現金卷或者餐廳團購卷想捐畀前線冇錢食飯嘅手足 請問有啲咩途徑可以捐畀佢哋？ 都係想略盡棉力 稍後就會去買裝備

85

一輸就輸成世 一定唔可以放棄
8月5號 一齊罷工

可以改善物流隱密度，同埋到達時間。
應該可以解決到某些問題。

輕輕推推

推
更需要係身體力行支持 唔係要現金

好多人齋買物資就當參與過其實只係滿足自己

只要大家參與度高大家就會越投入

8.5罷工 香港人加油
0
0

重點係就黎開學

捐物資嘅唔該大家落去捐啦 俾個機會我地show俾你睇香港人係幾團結

不得不推
有D人真係以為捐左錢就得

岀錢同岀力無衝突！！！Why not both

推推先

左膠大台建立完畢

推
要繼續出去發夢呀，行出去話俾政府聽我地唔會屈服

8.5罷工

其實我覺得輸既關鍵係
政府從來都唔正面回應香港人訴告
就算用咩方法都好 只會令焦點模糊
所以我哋應該對準當權者
諗下有咩方法係切身令林鄭佢哋覺得驚既
反正做乜都俾人話係暴徒， 犧牲左咁多人
班狗官咪日日食得訓得！

推推推推

push!!!!

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

pusq

agree!

推！！

好重要

樓主心小清

水

岩岩係公務員罷工公海講呢樣野，比人話我係鬼，仲踢埋我出黎

光復香港，時代革命

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

勿忘初衷

8月5日齊罷工！！

【打工仔有任務】全港打工仔呼籲香港總商會不反對罷工！

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

加油，今次唔可以輸

五大訴求 不撤不退

8.5大罷工

所以我一直講 自已留一套防具 帶出街/ 戴出街
所有人無論你上唔上場 都分擔恐懼 令手足唔會被針對 唔會被拉

有物資捐去邊

買完拎去現埸

推呀 講得好中

推呀
#光復香港，時代革命
#8月5日響應三罷

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

大家都Facebook 都要叫多d人去現場啊

利申：每日都叫緊大人自己落場

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

前線想約食飯既前線果陣問下隔離 一定有人幫你

力我就冇
錢仲可以出

推

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

我8月5罷工

手套要level 3 or 5?

眼罩如果冇S80225, 邊隻有用？

Amazon US 最快要Aug 5 先到貨
知唔知邊度有現貨賣？

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

我冇野講

甩p未呀

時代革命 光復香港

pish!!

前線手足 推丫

We connect 推

Pushhhh

Lm

銀行轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金戶口，匯豐銀行：652-255761-001。
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」，寄往「九龍旺角山東街 51 號中僑商業大廈7樓 612 人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
如捐款者要求收據或有關海外捐款，可透過 Facebook 專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

你一席話點醒好多人㗎！多謝你！

push push push

推, 要出黎

要嘅係人 唔係錢 唔係食物
物資係要盾要嘴 唔係要飯卷

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

copy

最重要落場!!!!!落場!!!!落場!!!!!!!

重要

五大訴求 缺一不可

推推

有錢出錢！

呢幾日大家都好心痛呀
無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

#85三罷

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

甩咩P，本來就唔多上討論區，唔係支持你地都唔會再開呢個account，使唔使咁撚串。

好多人好似你地咁得閒咩，on撚9

唔上最前線都有好多野可以做。
唔好淨出錢。

都仲要出嚟呀,我地要人,要團火呀!!!!!

最需要嘅係人

教學 夢遊手提電話設定注意!!!!

推 要人ssssssssss

同意

我係香港人，我願意罷工

第一段真係要推

「有冇發現多咗人話捐錢、捐禮券、捐物資，仲周圍問人點樣可以拎到落去。呢個情景我2014年嘅時候都有見過，之後冇幾耐我哋就輸咗。因為大家已經去到良心嘅盡頭，覺得真係要做啲野，結果俾咗錢、買咗野之後就以為自己做咗嘢。然後親身參與嘅程度就係咁跌、越來越少人、跟住我哋嘅士氣都係咁跌。」

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

好對唔住，我都有份問

輸你老母

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要重蹈覆轍，親身支持更重要

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推呀屌！

唔要贖罪券

我諗大家都明真係唔係個個出到黎，好似我識一D師奶，而家暑假係密集式湊仔。遊行都要同老公拎不反對通知書，又要氹掂細路先出得。但佢地勁積極咁喺限制中幫拖！平日湊夠幾個人就擺街站、去地鐵做小行動。
仲諗住帶野食落場，因為第五個義士有個藍絲屋企，C9想俾關心同基本生活所需俾其他仔女。
每個崗位都重要嘅。

物資，每次見到被收都好嬲！如果運送量多，真係要小心(分開幾個人幾個點買call車兜返埋一齊？)。如果真係被周，試下背呢後野出黎睇下D差佬縮唔縮？朋友寫的，希望有用！

我覺得要多啲人參加

最好就流水社運

唔好死守

明白前線義士好想企硬

但裝備唔夠打陣地益曬班狗

買贖罪卷好過冇
但最重要係你肯企出嚟

出完錢出完物資唔好咁快就走，以為搞掂收工。
仲可以發夢日子做中後排好多位都要人，包括急救，義載，物資補給...等等

我人在美國，可惜幫唔到咩手，但我寫緊信畀congressman, 以及準備fundraising, 希望可以寄到物資返香港

支持你！加油！ 希望真係大家都可以出一分力，盡自己努力
好多海外手足都做好多野，偏地開花，一方有難，八方支援

推
最緊要個人出現

推
好多人覺得自己課左金就係做左嘢

推呀推呀 人先係最重要

買唔買物資都係次要，最緊要係出人，行出來遊行都好。

好文 推

再推！人人都要黎幫手參與呀

推
香港人唔好咁快就習慣種種不公義既事呀

唔好捐完就散啊 推

買物資去 唔該晒

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

#我係香港人
#我會聲援82公務員集會
#我會參與85罷工罷市罷課

雖然香港人錢多，但下下比狗狗清晒D物資都幾肉痛

我願意8月5日擺工

收容物資 我有諗過兩個方案 *有鑑於收留在場物資的司機都會被屈被拉

1) 教會 (及社工協助)
2) 記者專車 (但佢哋本身都好多儀器 所以如果可能希望唔好出細採訪VAN仔 而係出中至大型旅行巴)

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

岩啦
最重要係親身參與
冇人叫你一定要衝
但唔該你親自行出黎

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

推！！！

支持三罷！

一定要行出黎
出錢又出力

物資要捐 人都要到！！！

推，一定要贏

除左要錢，其實最需要係人！
要人啊！
要人啊！
要人啊！

無錯, 話買咗大量玩具
咪逐少拎自己一套, 同拎人地一套出嚟囉

8.5 我要罷工

前線要物資 但更需要人

護具邊隻好？

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

8月5 大罷工

Why not both?
重裝
輕裝

Share出去

屌 推呀

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

6月都仲係兄弟爬山，每個人都參加得，唔同形式都得。黎到8月就得返一種模式，呢啲咪趕客囉，連罷工都吹到話攞假唔叫罷工，想點呀？再專制啲啦？
上街唔係個個都想上/上到，前線衝唔係個個都有勇氣，與其怪人做乜出錢唔出力，係咪應該歡迎出錢或出力？
開多幾條戰線唔得咩？係要收到淨返一條？全港罷工同繼續唔同戰線個成數都係一樣，都係唔知得唔得。香港滅亡係無可避免，但我地大家都想拖長啲條命。最後都可能係輸到仆哂街，重要嘅係我地做嘅野愈多人明同愈多人撐就好，唔係咩？

點捐？發夢見過有野可以捐

TOP

5/8罷工

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

推
85罷工

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

我覺得捐唔係唔捐，但捐完唔好唔出黎

人仲要過錢 出黎呀

推推推推推